到底南極凍啲定北極凍啲

南極

常識嚟

HK濕凍凍啲

A09有冇睇木村套南極大陸

但香港係南方又點會咁熱

同西伯利亞冇得比

冇

Ching幾似入面個配角力奇

南極多陸地，係凍過北極。夏天南極唔會零上，但北極會20度